首先﹐香港恥澳門﹐然後台灣恥笑香港

然後就再沒有然後

He Who Laughs Last, Laughs Best

笑到最後嘅係台灣